［11.2］三個月前，每逢遊行前幾日，成版都係文宣，依家呢？

確實有好多人已經唔再care，佢地已經接受比黑驚打同強姦，只要可以繼續返工就得，好奇怪既諗法....

不過會繼續幫手推行動post，繼續幫手airdrop

又放負

推

Push

無論點我都會出！！！！
不割！！！！

我剛剛開左個討論POST 15分鐘得2個人覆

推呀1102

成日講到連登多人推多人回就多人去咁
當正大台就係連登
跟住呼籲人出街啲標題全部都係屌鳩人 點解無熱門 點解無post 係咪想輸 係咪唔去 係咪取消
連登仔開post開左5個月一路係咁退化到係用晦氣標題黎叫人出街 真係好肉酸

其實facebook同貼街先最多人睇